香港人要成立民間自衛隊，克警信唔過

有冇人覺得香港人要成立民間自衛隊，我地唔係要打人，而係要保護老幼.....各區都要有人....起碼應變可以快好多....